做 US consulate 退休，可以收長俸？ 有無fc？

請問各位大大高手

是唔是o係HK o既 US consulate 做到退休，就之後一直都收美國o既退休金？

係咪真係咁so？

點解你唔問翻領事館要上嚟問閪知咩 叫侵侵幫你抆屎好無